### Це завдання не обов'язково для виконання

## Завдання

Зверстати макет [Parallax](https://www.figma.com/file/L1d72K9WVTqCfWSW9tk5IJ/Parallax2?node-id=0%3A1). 

#### Технічні вимоги до верстки

- Фонові картинки між блоками при скролінгу повинні рухатися повільніше, ніж основні блоки з текстом
- Трикутні області перед і після деяких блоків повинні бути зроблені за допомогою чистого CSS і займати всю доступну ширину екрана незалежно від його розміру

Для зручності повні версії всіх фонових картинок винесені в окрему [папку](img) і даються разом з макетом

#### Примітка
- Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.

#### Корисні посилання

[Parallax](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson13_animation_parallax/parallax.html)
